{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2522&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동래 아마레"
    },
    "text": "車両駐車は客室に台可能で、予約の際3~4時間前に予め駐車できます。 駐車する際は、車の鍵をプランターに保管してください。 全駐車施設は計8台を保有しています。 地下鉄は東莱駅4号線と寿安駅があります。 周辺には寿安電鉄駅3番出口から徒歩300m、5分の距離に位置し、東莱電鉄駅2番出口から徒歩400m、7分の距離に位置します。 メガマートは徒歩50m、3分の距離にあり、コンビニは徒歩5m、0秒の距離にあります。 大同病院は車で500m、2分の距離にあります。 客室の内部施設では、すべての客室でネットフリックスを無料で視聴できます。 各等級別にスタンダードとデラックス、テラスタイプの客室が提供されます。 フロントにはヘアアイロンが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は客室内にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場を予約する方法はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を予約する際は、3~4時間前に予約を行ってください。"
        },
        {
            "question": "駐車する際、車の鍵はどこに保管すればよいですか？",
            "answer": "駐車する際は、車の鍵をプランターに保管してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつありますか？",
            "answer": "駐車場は計8台保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は東莱駅4号線と寿安駅です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの電鉄駅からのアクセスはどうですか？",
            "answer": "最寄りの電鉄駅は寿安電鉄駅3番出口から徒歩300m、5分の距離です。また、東莱電鉄駅2番出口から徒歩400m、7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "近くにスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "はい、徒歩50m、3分の距離にメガマートがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、徒歩5m、0秒の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの病院はどこですか？",
            "answer": "最寄りの病院は車で500m、2分の距離にある大同病院です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室でネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "スタンダード、デラックス、テラスタイプの客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "フロントにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "フロントにはヘアアイロンが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 391
    }
}